哂氣！我地合法表達意見，咁你又向中信放催淚彈

同埋添馬公園 個到都冇警方防線點衝擊呀？ 之後鳩射催淚彈

逼人去中信亂射又點計

有片!!!
請把證據資料集中於這post

中信圍困事件
Siege of citic

警方左右同時以催淚彈包夾市民
無路可走，釀成危險

日期 2019/6/12
時間約1550-1615

請大家繼續提供任何資料，還原真相
一定要追究調查

請幫推發放，如有更新資料會製作ver2 版本

push

pish

借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

你問指揮官，唔好問我

我相信佢地係專業

推

呢單要追究到底

有冇人有片 嗰度明明係和平示威區但用暴力清場

逼到全部人走去碼頭差d人踩人